了解少女的心！！！！！！

「與異性相處之道」這一科我只有中二程度

害怕與女性溝通

唔識同女仔相處

on9

你噏乜鳩

強帖留名

我問你做乜撚野呀？